有日本人整理咗日媒點處理武漢肺炎新聞 原來唔少疑奶共避提「中國人」

Fc過標題冇中國人
內文有嘅
但已經有眼利日人閙

另外朝日講愛國心
五星旗

Push

cls日本奶到呢

五星旗原來2008京奧

識日本仔話近年好多公司企業都有中資科水

北海道俾佢哋掠奪式買地

佢唔講係中国人， 如果係佢地自己國民咪仲驚
日媒奶共已夠唔係乜新鮮野

其實全球好多都被收買

但係日本算係較嚴重的一群。。。不竟日本本身國家都係走「維穩」政策。
無乜事唔會吹噤大。。。

北海道省